邊度有110菲林賣？

間中玩下，買開果間執左，衣家得閒想玩冇得玩😫😫😫同埋邊度有得曬？

唔該晒各位

買到都未必有得沖

門市地址入面搵香港區，不過最好預先打電話去問有冇現貨。

冇門市啦

尖沙咀誠品有呀

執咗

嘩屌 咁快
早兩個禮拜仲去望過下

咁真係難啲喎,
去惡婆同瘦父仲有冇貨囉

比人劏寧願唔影

之前係賣菲林果度曬埋，衣家頭痕緊

咩係惡婆瘦父？

lokography online shop 咪得

咁就o係網訂囉，玩偏峰野係咁，所以我都嫌煩放棄晒菲林器材，唔係送俾朋友就係掉，剩返套Bronica 中幅一機一鏡留念...

乜原來lomo執柒晒

冇法啦網訂就網訂啦但係邊度有得曬呢？

買開果間變左headphones舖唉……

誠品唔係仲有老母檔仔？

買嚟做咩吖 quality又唔係特別好
重點係沖又煩scan又煩